d市民咩都無做，班狗已經上彈想殺人

0：36 秒，睇落似實彈雷明登

推

相中人頭皆為曱甴

［一 二 一 二 1 2 1 2 ］齊上齊落 612 半週年紀念集會

全球制裁

肯定中馬格尼茨基法案

片連名Send 比Solomon同各國友好
呢個情況用槍肯定中馬格尼茨基法案

結論只有一個
小部隊式係大馬路快閃唔再可行

根本就唔應該再喺旺角快閃
依家啲狗轉晒策略，多咗好多便衣狗丶一見到有手足聚集就call台，搵狗車喺附近埋伏
但係我哋仲同以前一樣毫無進步

而家佢係啲熱門地方派便衣狗，你少人快閃嘅話即刻拉

解決方法有兩個

1 唔好再喺過往兩個月玩到熟曬嘅地方快閃堵路，有便衣狗監視

2 人越多便衣狗越難行動，另外因為越來越多車巡，亦要多啲哨兵

推咗咁耐已經仁至義盡

希望之後一個星期唔好再有手足重蹈覆轍，係旺角再比便衣捉

旺角已經被狗玩熟唒

好人好報，反po暴

實彈喎

上網見到有人咁整, DIY傍身有冇得諗?

好似有個識發紅光嘅嘢

邊度有得買不銹鋼飲管?

慢鏡發射